「第四屆LIHKG」畫圖接龍

一日一屆
睇圖估字（同音字都得）
畫圖俾人估
唔可以寫字
就係咁簡單

例如畫咗「蘋果」咁下個要畫「果」字開頭嘅圖俾人估

開始：

兩幅都係「啊」音。

1001成功

阿生死有命富貴由天

啊。仆街

啊！屌！
啊！仆你個街！

第二幅有無tips

12個字。

屌你老母搭過龍添。

掛住玩手機

太子等車返旺角再搭去九龍塘。

太子都可以轉去觀塘線喎

屌，係喎。

即係你係藍色線

屌你老母我又返到太子啦。

阿 屌你老母撞到我啦仆街仔

高登嘢黎。

亞太區有一天會成為亞太區

單春果張估咗未？

啊給我一杯忘情水。

上個post估完

水。

水舞間

間音

間中瀟洒

兩個字

巴打今日考試？

屌我幅圖畫得咁靚
你地都估唔到

都唔知咩字頭。

聽日。

邊幅？

幅畫咁清晰

我都係聽日

重鋪再估啦。

食埋餐監犯飯就死去拉把。

又一城大學

入面嘅Asso咋。

好似幾好食

終於知妙c吟巴打係邊個

咩program

再講落去返唔到屋企。

唉 聽日考IT狗科

咁考咩科 講個code都得

究竟你幅畫咩字開頭？

考咩code
估人名

字頭係咩？

你不如望多次幅畫

關雲長

鯨巴今次好比心機，
背景都噴埋顏色。

一睇就知背景有題示

你幾時見過佢冇刀又戴頂咁嘅帽

諸葛亮

搵二奶果時

向上碌幾十下都未見到題目

淨係見到妙巴個監躉飯

阿不思博知維巫服利布萊恩鄧不利多

燭光係提示？

到底係咩字頭 阿字？

佢掛住狙擊我又唔講字頭。

得屌巴read my mind
你地班仆街

你仲未講讀咩course

大家都係實力派

齊齊請鯨巴食膠啦

到呢個

畫得咁傳神都派
你望下自己啲畫

有無方向

到底依個po有幾多又一城大既人

我次次都比人秒 寫實派一睇就明

借酒消愁

煙燒 雲散

好似係「間」音。

人名。高登野

蕭塞豐乳中？

姦淫女高中生

燃點香煙喝杯酒

魂初弒

其實係咪「間」音開頭。

巴打心諗
下 到間字咩

屌你班友。奸奸都唔識

city?

目測ac1

屌又狙擊我。

屌。

絲淫讀咩科

妙詩吟巴打 快出來面對

妙巴慘遭起底

讀咩科呀 聽日考前黎探下你

一堆asso仔，
association。

讀咩料呀

之前有提過。

讀咩科啊

變左起妙巴底既post

你又唔好咁講我哋都係想多啲了解妙巴啫

垃圾CCCU商科，
唔再講落去啦。

唔想有日行行下比人一巴車落黎，
王喜愛夜蒲啊啦！王喜愛夜蒲啊啦！

Mkt?

一碌落去笑左

王喜愛夜蒲呀拿

重新啟航，
「間」音。

王喜愛夜蒲啊啦

間王喜愛夜蒲

間喜愛夜蒲

間中愛夜蒲

你地搞到負評啦

都唔知畫咩
紅色個個係人黎定兩個箭嘴指住圓圈

肯定係妙詩吟巴打俾既

簡稱妙巴啦

人嚟。

間歇性羊毀

間中羊毀

屌，
係間諜啊。

我俾機會你解釋

明 但係都係想擺粒膠

咪一個紅人混入去紅人度囉。

你再睇下有冇打錯

悟空黎嘅 送去地球嗰陣都仲係石頭黎 之後就生左手腳岀黎

你地搞到我痴撚左線啦。

lihkg又多個痴線佬

平時係第一城定徳福

平時係屋企多。

我最鐘意去blue zone 屙屎

Ac2/Telford

變左傾計post

又一城啊，貪佢夠方便先簡呢間。

Ac2永遠有廁所維修。

你畫啦。

疊羅漢。

疊羅漢

Ac2男廁永遠有倒灌

之前借電腦果層廁隔有針筒

Fs gm hrm Abaa mkt

男廁有衛生巾我都見過啦，大驚小怪。

快啲講埋programme
組隊去

組隊ac2飯聚

想像到一班毒撚坐埋一臺低頭上lihkg，
好撚老尷。

面對面用lihkg傾計

抬起頭想講野>眼神接觸>dup返低個頭唔出聲

上埋呢個post度講嘢。

有咩做啊陣間？
畫圖接龍。

即場畫

屌又多左個負皮。

幾時組 期待

食開sem飯。

再傾閒幾又多幾粒負皮，
畫開畫嘅巴絲都唔見晒。

交比我

看

屎眼生上面？？

看，失眠

歌詞歌詞

求之不得輾轉反側？

邊位歌手？

看啊

姐撚

看不見妳的笑我怎麼睡得著？

負咪負 係驚無人玩

繼續啦

聽 海哭的聲音

看音

漢奸

要唔要tips

係咪大波少布長腿台妹

淫行教師

又黎

漢王重色思傾國？

你班友好鐘意簡單複雜化
tips:三國

漢中的父子亂倫記

...

漢王登基

人名黎

有人姓漢架咩

漢武帝

韓信

漢獻帝

tips係三國喎

岩

漢獻帝係人名黎？

係啱

看風箏飛多遠未斷線

巴打你delay好嚴重wo

上網廢

似斷線

應該斷咗

0134我有留言

早啲瞓啦

帝王蟹

帝王蟹
平胸係呢邊幫我畫名

平胸係呢邊幫我畫名

等陣

我呢我呢

平胸巴 畫埋

平巴 卡雲尼是也

對唔住

點解要skip左我

食緊早餐 冇skip

Btw 估畫仲繼唔繼續

我又要

蟹字頭

我黎

好撚正

唔講以為係關羽

連絲打都覺得似關羽啊

蟹王

啱

王字

王喜愛侵侵

平胸巴可唔可以寫埋我個名
上兩張好正

亂估 王宗堯

王喜愛夜蒲

btw 王喜唔是應該蒲gay bar?

所以王喜愛侵侵

侵字

寫名個d 我po隔離 廢事打亂接龍

好啊

侵侵愛王喜

秒

喜字

起身扑野

5個字

起身屌閪啦

喜

諗起劉江華

真係

喜氣洋洋

喜啊喜啊熹

喜愛夜蒲？

起身屌西啦

起迎春

估完啦呢個 唔係咩

又批鬥我。

估完左啦
到啦字

啦。

啦啦啦 喇喇喇 沙發自在自在齊齊坐

喇沙。

點估啊 又唔啱音

佢不嬲亂咁黎

沙

唔啱音咩，
喇沙校徽嚟。

沙灘足球？

考完試？

又開始狙擊我。

考成點？

哥哥呵返 你係邊?

個科Overall應該至少B。

咁勁咁估到未

一般啦，係死記嘢，
勤力就高分，應該大把人A。

咩科黎 中日韓

唔係沙灘足球？

邊到有沙啊
球員名

唔熟，
等其他巴打答。

沙田美斯

下個斯字開頭

其實答案係沙沙
呢到係咪無人睇波 我已經畫到好逼真

斯音。

私奔到月球

斯諾登

球音

求婚。

差唔多 五個字

求婚大作戰

戰啊

戰鬥暴龍獸。

法國無人理過我張ZAZA
我再留喺到都無意思

重post plz

依隻機械暴龍獸黎

沙治奧
沙巴

所以答案應該係
戰鬥暴龍獸既退化

無睇波 咩門將沙字頭

莎士比亞。

沙田林源三

沙士帶菌者

沙維
沙比阿朗素

莎莎。

係沙沙啊
好啦 完啦 當我無畫過

戰鬥暴龍獸。

獸音。

秀色可餐

巴打我識啊
沙沙啊

平胸幾時翻過黎
畫HxH隻凱特黎睇

屌 訓訓下肚on99咁

難得咁早訓

係喉刻啊侵侵。

有無瀨落床到？

沙音。

沙屎

五個字。

開估啦

沙田入屯門。

沙田朗拿度

門字

今日冇人嘅。

有

有

門諗唔到題目

門神

神之一手

手
七字

好撚難畫呀屌

會計已放棄，皮已收。

手揸層樓就有女。

Year 幾

我照住某幅圖黎畫嫁

手淫四十次不治

高登長見。以前

點解未見過

依牙鬆鋼。

Abaa

abaa就唔會收acct皮啦。

手指拗出唔拗入？

答案係

手機響鈴來留名

....

你叫我點估到嗰部係手機。

本身幅圖係咁

我原諒你

多謝你呀巴打

再接再厲啦巴打。

強勢回歸

啲pastpaper冇答案真係唔知做唔做好。

唔好做囉

侵侵教我做。

回歸又唔畫。

咩字頭 考完試

名。

小心鯨巴狙擊。

名援望瀆。

名器
明步老師

名器

岩左？

yes

器音。

唏也唏也希

希特拉。

唏阿婆

係咪得又一城大唔放pp答案出嚟？

咩科

其實好多都無答案
因為有機考試都出差唔多題目所以唔放

婆字

溫落好冇方向，又唔知考試要點答。

商科，差econ stat未考，
你係咪幫我補習。

今日考完engineering econ 睇落識計落唔識

利伸13101 A+

認真？我聽晚先考，可以見個面。

不道德交液

交液現長。

最多telegram 覆下你

挑，平時仲狙擊。

最緊要畫好個cash flow diagram

我都要溫

婆娑樹影

關CF咩事

影分身之影月

唔要就算 自求多福

仲以為可以一睹鯨巴風采。

🐳

真毒唔見人

究竟兩個毒男係飯堂相遇可以令幾多人食物中毒。

「術」音。

ID?

Telegram: museum369

好難接。

摔角。

好靜

你仲唔畫

劣畫

角度。

加多幾隻字

角度決定美麗程度。

隔離個狗公post推得咁快。

侵侵有冇閱讀報告？

差唔多啦
係角度的重要性

性。

冇

性無能

鞋子

你估咗1001喎

Gay佬

個post就黎1年1屆

溫緊書，14號之後瘋狂畫畫。

差咩未考

Sem尾係少人啲
加上啲人三分鐘熱度 好正常

佢應該考緊

stat.

原諒佢收得太大刺激

「第一屆LIHKG」表情接龍

你班友仔 我實記住你哋

做咩

玩咗四屆咁耐 實記住架

好似出面啲人都唔見晒
返晒高登？

唔係掛

係少咗人不過高登都係無變

變左留言板傾閒計。

好少人開新post 好想入去瘋狂鳩up

不過真係好多5p同疑似假膠

見到emoji真係唔多開胃，
間唔中用嚟做下combo都算，
每次見到啲西面公仔，
真係想一拳穿過部電話打撚到佢入ICU。
😅🙄😓

妙巴好野！

ching ho ball.🤗

冷靜啲

痴線啲撚狗公鋪推得咁快，
追都追唔切。

已經冇追啦 d撚樣玩串晒個場

玩到濫就悶，好似早排嗰啲召喚管理員咁。

尋日見到一個
嗰陣又燥燥地直接屌佢老母

諗住禁起底睇下你地會員編號，
咁就唔小心扑左兩個巴打。

個個去晒釣厹post

肯定係扑鳩咗我

唔洗搵藉口啦

我都試過

點解要睇人地既會員編號

我唔係睇會員編號 妙巴就唔知

你睇中左邊個

純粹好奇姐。

你啊Eason

lihkg終於更新

仲係冇得調啲台個次序

下次

更咗咩？

Appstore咪有得睇囉

唔該曬

話說 依家到咩字

能

能得利

開估未

利啦

利物浦因為謝拉特仆街失去第一個英超冠軍

唔好咁啦

啱？

咩字？

利物浦

利申

利申。

什麼字頭？

申

申砬

咩嚟？

有玩巨商先知 殘體字勿屌

全中

砬

升佢1轉升到想死

有咩驚好玩牙各位清

一齊嚟瘋狂讀書。

molamola 今日又F多科啦屌

黃狗話留力下屆

講緊咩？

唔知

妙巴

侵侵係咪好得閒？

唔係

侵侵考完試？

冇試考

搵緊400k邊洗考試

咁都比你發現

當奴侵400k定侵巴搵400k？

你估吓

養唔養狗？
我唔吠、識自己柯屎柯尿。

想要隻識吠嘅

侵！侵！

妙巴好波

而家到咩字

久違畫一幅

你直接開新啦。

侵字啊癲佬

諗唔到

侵

唔理啊，係你架啦。

侵略地球

鯨巴畫咗

畫啦望

汪汪汏土

最後一科，安心上路。

加油

玩撚完，聽日頭版見。

我地為妙巴默哀一秒鐘

一秒

好慘

是咪玩撚猿

可以繼續

屌你老母留名

我見對上回覆 4days ago##fatc ##fatc ##fatc

你畫我估，考完試好撚得閒。

咁唔差在畫埋啦

成撚日見到嗰果屌你老母留名 ，
好反感。

又話考完畫

邊個？

三個字。

無間道
（其實咩字頭）

冇啊，就咁估。
同大家息息相關。

淫行教師？

有冇貼士

名詞嚟。

淫行教

梁朝偉

擋子彈

Sor，忙左日唔記得上水。
答案係高登仔。

Why高登仔？
約女就約女啦

身高一米八，徒手擋子彈。

..............

到你地啦。

答案應該係連登仔

你自己錯左。重畫

仲以為係休班警

最近大家過成點

還可以 係年尾多嘢煩

發現咗侵侵係肥仔手

邊忽肥 瘦巴嚟

侵侵做瘦底做gym比人撩。

新年快樂啊各位巴打。

新年快樂

Happy new year

新年快樂 好快又農曆新年

仲有25日

呢度變左長輩whatsapp 群

都係妙巴帶壞個頭

又唔出圖

每個節日我都會返嚟祝賀大家。

就嚟農曆新年
瞄撚準未

新年唔係應該記念希哥咩

今個sem邊到會易d見到你

city.

去到咩字

仔啊

廢青侵。

仔字，用你畫漫畫嘅畫功嚟畫。

仔
5個字

仔大仔世界

星巴竟然出點
啱

咁啱見到個post有人講野

界音。

界王拳

幾好

拳
放低呢一題
預計30日內唔會有人估到。
4個字
慢慢估

拳拳到肉

咁快30日

失咗蹤 ?

係啊

留唔到言。

新年嗰陣留言話咩嗰鋪已經封存。

咁恐怖

習大大已經cam住呢個po全部人 大家小心

補返句：
祝大家農曆新年快樂。

我發現就算推post就冇人入嚟

Hi

見冇人出求其畫 低汁勿屌

肉醬意粉

估一會然
鳩畫唔好打我

巨乳人妻

接邊個字

鳩畫 勿屌

自
換第二幅

粉果

唔係，不過都係嘢食嚟

粉米線

死灰復燃

侵侵估唔估到

估唔到

Tips please

紅色係種海鮮
答案3個字

唔係冬蔭功呀？

唔係，其實上面位巴估到灰色係咩，再陪多個字變菜名就啱

x米線？

粉喇沙

Hi! I am fine, thank you, and you?

海鮮飯。

Hi! I am six, thank you, and you?

紅色應該係蝦米

I am nineteen years old

出題嗰個已經唔見咗
成為懸案

侵侵出懸賞啦

好 搵到佢返嚟開估嘅人會得到j圖一張

未有pm功能喎

貼喺度

?

已開召喚post

召喚會員 夜羽大人的小惡魔

難怪我見到個名咁熟
原來係懸賞

幫手推post

我要j圖

我推緊第二個post

你好忙

情人節快樂。

今晚去邊玩

召喚失敗

咁多位sorry,唔記得呢個post
歡迎屌我

開估:粉絲煲

啪啪啪。

侵侵 j圖呀

我自己搵佢返嚟㗎 j圖我自己睇完啦

明顯係佢見到召喚post

你兩個廢青。

知你讀大學威威啦

CCCU Asso仔咋。
歡迎加入我同侵侵嘅廢青TG谷。

有幾廢

38婦女節？

婦女節快樂。

有無廢青節？

等侵侵爭取

推

清明節快樂

長輩
清明節快樂

復活節快樂

放完啦

又推番上黎

你同欣宜做愛做成點

咩情況

佛誕快樂。我佛你

妙巴係有兩個ac定有人用咗你個名？

尋日咪有個post話俾阿媽捉咗入醫院
係妙巴個名 不過就唔係依個post果個妙巴
唔知你明唔明 sor 1999

都唔係嗰個詩
我哋個妙巴係詩
出面嗰個係施

嚇死我